老餅同事返工成日唔撚帶錢

食飯無八達通既地方又問你借錢

買少少野返公司又借

買野叫Courier 又話唔記得㩒錢比人

最煩係自己買個袋都想問你借

咁我當然唔撚借，話無咁多錢

佢扮曬野：oh 估唔到你仲窮過我

我唔想借比你咋老閪殼！

李嘉誠唔借錢比我唔通我有錢過佢呀？

我好憎同事間太多錢銀瓜葛

雖然數目唔係多 但係成撚日要記好9 煩

你又唔撚係即日比番我喎！

同你好撚熟？

帶錢返工啦仆街！

各位巴絲返工會袋幾多$？
小弟通常500 內

500乜都夠啦，食飯夾錢payme / credit card , 又有八達通

食禁400袋，八達通入200
少於100先再禁

50蚊入八達通
50 蚊飯錢

邊條友屎忽痕話要豪食都可以推

先手必勝, 下次食飯, 一坐低叫完野就大叫"弊! 帶唔夠錢, 阿邊個邊個可唔可以借住先 "

佢扮明恰你都仲借?

同佢講而家科技咁發達, 你payme比我咪同你兌現金

無既就自己去銀行拎錢啦

好方法
下次試下先

「李嘉誠唔借錢比我唔通我有錢過佢呀？」

LUNCH出去食
佢地個個又唔主動埋單
要我去埋單先
跟住有人又唔記得俾錢
又唔好意思問佢拎
拖多幾日就冇左回事
最後自己都唔記得

公司有條友又係咁
仲要有借冇還
佢仲係做人上司
R啲細既煙
食飯扮冇帶錢
話請食飯都叫人借住比佢
而家冇人敢同佢食飯

收齊錢先埋單

我無出聲呀～
個心屌緊佢咋

錢同面永遠揀要錢

係條老妖成撚日唔要面問人借
同事們都怕左佢
咁無理由下下唔睇銀包就話無麻
咪唔帶500 返工
帶80返工囉

個OH好好笑
自己無錢仲潤你窮

所以有D人犯眾憎係有原因